今日十月一號除左賀佢老母，有乜嘢想同支那國講？

聽日無論如何，我哋努力不受傷 不被捕好嗎？

老婆。我愛你。

巴打，萬事小心

習大大 全家死曬 但習禁評 長命百歲 愛滋纏身

佢已經有糖尿病，唔洗擔心

啊好感動